嘿，大家

訓未？

Sleep is for the weak

BB

Yes

Hi 大隻仔

狗公

又jer

致命死狗公

咩事牙 我同你無仇無怨...

U dim g

Sor岩岩n賓用我ac

jisoo

weak

Me red g

N ben係我隔離🤷🏻‍♂️

Irene

休息是為了走更遠的路

嘿 狗公

bb又爆=,=

嘿 love water 👑

屌你老母講乜撚野呀死笠狗

瞓啦 byebyebb

鬼叫佢屈我條仔

吓 我有男朋友

含緊？

我想問下厹收好人卡同無冠後點生存

HJ2Q 賓周損曬

利申尋晚拎左個d1 title😎

ya ya ya ya ya ya ya ya ya ya oppa

Sorry send錯

咪覆條傻鳩啦

唔覆了

比佢自high夠就會死出去架啦

唔識

Blackpink

死熱狗咁惡

Bts

熱你老母牙

笠囝熱狗黎

BTS BBMA 3億幾票 痴撚線

D票全部都係我來

唔好屈

打膠未？

我要訓了

🤔

靴b

hi

hi rubbish

hi廢中

Hi all

hi 安答

Doing wt?

蛇囝

溫豬

狗囝

Weak

Hi on gum jai

hi 死狗公

發覺對住你真係唔可以客氣架喎

咩事牙 又屈

吓 我好有禮貌...

我撐你

咩事牙

狗公煩請回去感情台，多謝合作

Cos子y屈禾？

大家